雷神 淘寶開箱文

無了？

食完死左？

腸胃炎

待續

我會來拜你。。

Weak

返工請左兩日假

大家想唔想睇野食

5分鐘內有人睇

我玩命試食

食吧

爽手

大家無誠意

返新工請病假

有咩問題
真病